[行動po] 封印高鐵 封印高鐵 封印高鐵

特殊行動 封印高鐵大行動

目標 : 只有一個 封印高鐵 !!
時間 : 初一至初四 兩點 !
地點 : 西九高鐵站
行動 :

係A點同B點集合之後行向高鐵站

高鐵不封 ！ 港人必亡 ！

高鐵不封 ！ 肺炎失控 ！

政府不封 ! 港人必亡 !

港人自救 ！ 不封不散 ！

香港封關！ 肺炎不散 ！

高鐵如果一日仲運作
就代表緊每日都有成千上萬個武漢人同中國肺炎人可以入境播毒

無能政府仲依然要政治大於人命 連拒絕武漢人入境都做唔到

所以一定要自己香港自己救!

我地唔須要呢個害我地於死地既高鐵 !

中左肺炎無藥醫 ! 肺炎傳播就會死 !

咁你願意行出黎保護自己條命嗎?

唔好本未倒置話去左高鐵就會病死
拎自己條命較飛
你唔幫手封關不斷俾人輸入病原個體先係拎緊自己條命較飛呀!
佢入左香港D毒咪散播緊咯
你以為靠你一個口罩就頂得住?

到時你既不作為就係好似上一代咁害死緊下一代同呢家呢代既人

最後一推 推唔起 香港人自己受

#2為投稿

希望大家依家開始多啲推行動po

CLS 唔怪知得又豬瘟又肺炎啦屌
中國科學院武漢病毒研究所牽頭的科研團隊近日確定
一年多前曾在廣東導致大量豬死亡的流行性腹瀉罪魁禍首是一種源自蝙蝠的新型冠狀病毒

研究人員通過對病豬腸道樣本的高通量測序，病毒分離和感染實驗証實
該病源是一種來源於菊頭蝠的新型冠狀病毒，並將其命名為豬急性腹瀉綜合徵冠狀病毒，簡稱SADS冠狀病毒

專家介紹，SADS冠狀病毒雖然目前不會感染人，但是其與2003年爆發的SARS病毒有諸多相似性
其溯源研究也證實了蝙蝠㩦帶的某些冠狀病毒可跨種傳播至家畜，並造成嚴重疾病
針對蝙蝠持續開展冠狀病毒的監測，對於防控新發傳染病、保障畜牧業生產安全具有重要意義

現在病毒已經分離出來了，我們也製備了相應的抗體啊疫苖很快的就能夠針對這些病毒的蔓延

[24小时]国内焦点 科学家发现新型冠状病毒
来源：央视网2018年04月05日 23:32

1. 2018年中國首個P4實驗室於武漢啟用，「P4 實驗室研究的傳染性微生物一般都是無預防和治療方法的病毒」。

2. 管軼表示病毒「源頭被銷毀得乾乾淨淨，這裏似乎不歡迎專家」。

3. 中國喺初期一直拒絕公開病毒基因圖譜。

4. 專家認為病毒由蝙蝠傳畀蛇，「但目前關於新病毒如何能同時適應冷血動物和溫血動物宿主，還是個謎。」

SADS+SARS+MERS

光復香港 時代革命

醫護先罷工再講數！

封關口
成立獨立調查委員會追究警方濫權謀殺強姦輪姦
撤回暴動定性
釋放所有被捕抗爭者、撤銷其控罪
全面落實特首、立法會，雙真普選
獨立調查所有屍體發現案